教主live屌柒陳雲鳩達射撚滿及網上游魂

講講吓齊柏林開波

睇完莊元生個POST就黎料

：

好撚驚黃洋達
真係幫會來
黑社會式統治
鄭松泰做埋議員都驚佢
容乜易搵人打柒我

鬧埋鄭蟲泰

叫葉偉健上Myradio挑機

根本呢Ｄ網軍好易對付，你覺得yuk man多野定陳雲/pro-熱多野俾人meme?

但係教主嗰班支持者冇咁得閑

根本得班小學雞圍爐咋嘛。如果教主落order，晨早多勁多熱狗ｐａｒｏｄｙ ＰＡＧＥ啦…（e.g.熱血鳩痕，陳雲memes，紅橙黃綠青紫鳳凰系列。）

係都要final boss出動收你皮，熱狗抵死啦

毓民支持者 都無對饅頭雄，腦燒做過呢d無聊野

毓民:台長好彩你趕走陳雲咋唔係佢姦埋你屎忽呀

熱狗公民，賤撚過人

睇果段真係好爽

10:00分鐘左右開始

真係屌得好啱

9:00先啱

唔同意清算又過左佢底線, 唔支助三萬蚊又過左佢底線, 同黃洋達嘈交又過左佢底線

依家班人就捉住佢屌果個fb係假ac

好撚多條底線

收課金啦陳雲，聽日又有九萬蚊喇，九萬蚊可以叫好多隻雞喇

講得出就唔會講證據

啲on9水泥隧喺youtube留言以為搶佔到輿論

p900009

屌啦陳雲平時d野咪又係咁上下水平，一句假ac就想開脫到？

聽佢屌人真係過癮

9分鐘打後屌到30分鐘，香港有幾多人可以做到

陳雲海呀??

如果我係人社狗真係即刻搵人打柒毓民
炒大碟D花生

聽到好爽

第2節屌莊元生又係好好笑

屌, 鳩達唔係俾人禁住打呀, 爆毓民大鑊啦

教主驚你唔撚嚟咋
退休人士全職同你鬥屌，你都好唔得閒

鳩達到而家仲係到扮唔知唔理
以前屌長毛扮局外人，而家自己做返哂

同門的啤梨

其實教主今次都算好忍得，佢應該真係對鳩達有期望

成集屌陳雲最好睇

其實佢對好多人都有期望
盡量幫到佢地既佢都會幫
好似四眼果d咁既質素佢都肯收留

陳雲咁多黑料好屌
點解要搵假ac 黎講

教主霸氣

咁佢喺金鐘拆大台都算係佢代表作既

果d位唔算咩高層啦，咪又係出議員津貼果份糧

但係班高層應該都知道佢係騎劫拆大台行動咋

個主席+立法會議員咪又係傀儡，更何況一個副主席

毓民淨係聽佢把聲已經好有魅力